1. DOM - це структура, яка дозволяє розробнику вносити динамічні зміни у документ( html i css файли), маніполювати ними, створювати і додавати нові, редагувати існуючі.
2. innerHTML - покаже нам результат на якому буде видно і тег і дані, наприклад текст, які в нього записані. Натомість innerText дозволить нам просто витягнути дані які знаходяться усередині тегу.
3. Існує декілька способів звернення до елемента через JS:
   Більш застарілі це - getElementByID, getElementByClassName i getElementByTag. Кожен з них дозволяє звернення тільки через певний селектор або тег. А більш універсальним рішенням буде querrySelector - який вміщає по суті в себе всі вище перелічені властивості і вважається більш новішим і практичнішим.
4. Різниця між nodeList та HTMLCollection в тому, що nodeList - покаже нам усі вузли( тобто це будуть теж абзаци, пробіли, якійсь відступи), а HTMLCollection - відобразить нам суто елементи які є(це теги).
